［失物認領］啡色Casio相機

前日下午6點50左右係23M 巴士上層執到的
已經拎左去秀茂坪報案室

細力推一推